[{"area":"030","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.","effective":"2018-04-13T16:23:53+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T16:22:30+02:00","headline":"Uppsala l\u00e4n,Upplandskusten","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T16:23:53+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T16:23:53\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r imorgon stor i sn\u00f6fria delar i s\u00f6dra delen av l\u00e4net.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:33:53\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den i s\u00f6dra delen av omr\u00e5det. \"},{\"date\":\"2018-04-14T05:14:01\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"035","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:58:48+02:00","headline":"V\u00e4stmanlands l\u00e4n","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:35:09\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag lokalt stor.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:14:01\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"038","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag, i s\u00f6der eller sn\u00f6fria omr\u00e5den, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor. \u00c4ven under s\u00f6ndag eftermiddag lokalt stor gr\u00e4sbrandfara.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:58:00+02:00","headline":"\u00d6rebro l\u00e4n","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor i s\u00f6dra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-13T15:56:32\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag och imorgon stor i s\u00f6dra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:31:36\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag stor i s\u00f6dra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:15:31\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag, i s\u00f6der eller sn\u00f6fria omr\u00e5den, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor.\"},{\"date\":\"2018-04-14T14:08:33\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag, i s\u00f6der eller sn\u00f6fria omr\u00e5den, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor. \u00c4ven under s\u00f6ndag eftermiddag lokalt stor gr\u00e4sbrandfara.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"027","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:56:25+02:00","headline":"V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n,sydv\u00e4st V\u00e4nern","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:28:54\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag lokalt stor i fr\u00e4mst norra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:12:27\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.\"}]}"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"009","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:56:25+02:00","headline":"V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n,inre Dalsland","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:28:54\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag lokalt stor i fr\u00e4mst norra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:12:27\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"029","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:56:54+02:00","headline":"Uppsala l\u00e4n utom Upplandskusten","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T15:59:15\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag och imorgon stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:32:37\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:14:01\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.\"}]}"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"028","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:56:54+02:00","headline":"S\u00f6dermanlands l\u00e4n","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T15:58:06\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag och imorgon stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:31:54\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:14:34\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor.\"}]}"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"025","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:56:54+02:00","headline":"Stockholms l\u00e4n utom Roslagskusten","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T15:58:21\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag och imorgon stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:32:22\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:14:34\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"039","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:56:25+02:00","headline":"\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:28:54\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag lokalt stor i fr\u00e4mst norra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:12:27\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"021","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:56:54+02:00","headline":"Stockholms l\u00e4n,Roslagskusten","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T15:59:07\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor och imorgon imorgon i fr\u00e4mst v\u00e4stra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:33:10\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag stor i fr\u00e4mst v\u00e4stra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:14:34\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"007","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.","effective":"2018-04-14T05:17:25+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-14T05:13:02+02:00","headline":"V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n,Bohusl\u00e4n och G\u00f6teborg","language":"sv-SE","onset":"2018-04-14T05:17:25+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-14T05:17:25\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"036","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:56:25+02:00","headline":"V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n,norra V\u00e4sterg\u00f6tland","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:28:54\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag lokalt stor i fr\u00e4mst norra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-14T05:12:54\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag, fr\u00e4mst i norra delen, \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand lokalt stor.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"},{"area":"031","category":"Met","certainty":"Possible","description":"L\u00f6rdag och s\u00f6ndag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.","effective":"2018-04-13T05:03:42+02:00","event":"fire warning","eventCode":[{"valueName":"system_event_level","value":"Risk Grass fire"},{"valueName":"system_event_sv-SE","value":"Brandvarning"},{"valueName":"system_event_priority","value":0},{"valueName":"system_event_level_sv-SE","value":"Risk Gr\u00e4sbrand"},{"valueName":"system_event_level_color","value":"#ab56ac"},{"valueName":"system_event_level_id","value":0}],"expires":"2019-04-13T04:57:36+02:00","headline":"V\u00e4rmlands l\u00e4n","language":"sv-SE","onset":"2018-04-13T05:03:42+02:00","parameter":[{"valueName":"system_position","value":1},{"valueName":"system_history","value":"{\"history\":[{\"date\":\"2018-04-13T05:03:42\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.\"},{\"date\":\"2018-04-13T15:57:39\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r i eftermiddag stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den och i morgon i sn\u00f6fria omr\u00e5den i sydv\u00e4stra delen.\"},{\"date\":\"2018-04-13T19:30:59\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"Risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand \u00e4r l\u00f6rdag eftermiddag stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den. \"},{\"date\":\"2018-04-14T05:14:01\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.\"},{\"date\":\"2018-04-14T14:07:18\",\"node\":\"description\",\"label\":\"Omr\u00e5desbeskrivning (Sv)\",\"value\":\"L\u00f6rdag och s\u00f6ndag eftermiddag \u00e4r risken f\u00f6r gr\u00e4sbrand stor i sn\u00f6fria omr\u00e5den.\"}]}"},{"valueName":"system_eng_description","value":"No English description available"},{"valueName":"system_eng_headline","value":"No English headline available"}],"senderName":"SMHI, Swedish Meteorological and Hydrological Institute","severity":"Severe","urgency":"Expected","web":"http:\/\/www.smhi.se\/vadret\/vadret-i-sverige\/Varningar"}]